有冇人新年後去越南

2月22號一條友出發去硯港
想搵人食海鮮叫多d 嘢

利申 乜春都未plan

Lm

巴打我有興趣 毒撚要清假又唔夠膽自己去旅行

本身都諗住新年前一條友去
但驚越南治安差

越南峴港抵玩

如果你果段時間去就搵我食飯啦

越南峴港~
好似冇咩做咁....
之前去過吳哥窟, 諗緊去唔去美山

我想去越南，你係巴定絲

sry, 我係巴打

去過、會上癮、想再去

可唔可以介紹下d 乜野會令你上癮?
食? 定係睇景?

3月去峴港

岩岩去完返來 冇得輸

食方面：正餐除左河粉無咩好食、但個河粉係無得頂。小食有法包、炒栗米等等
景：山景、海景、會安古鎮、寺廟。呢到真係流連忘返、特別係個古鎮。建設有小橋流水⋯建築又古色古香。當小河配上日落、再加上小舟偶爾飄過、配合埋當地既tiger beer。果種愜意既感覺真係一試難忘
女方面：皮膚白呢樣唔洗講、普遍身材都幾豐滿、同埋就菂菂式式、無懈可擊。
比幾張圖你參考下先

想去，巴
有興趣就tg我啦

峴港唔洗點plan，一日巴拿山，一日會安古城，一日市内行下，跟住日日瘋狂做SPA，輕輕鬆鬆

多謝你意見,其實我去9日 一定可以去哂d 地方

我真係完全冇plan 過, 應該真係平時hea 下做spa, 夜晚去飲下野咁過

8/3出發

你諗下好⋯⋯我去十日、想去既都去唔晒

２７／２～２／３ 一個人去峴港

聽朝早機一支公去胡志明
諗住影下相 食下法國菜 報下烹飪班同local tour

唔通6點50果班

咁岩呀巴打

自膠 胡志明...

六月去峴港6日，想同咁多位巴絲取吓經..果頭附近有咩玩？上網search過都係食同風景多但玩就好少

bana hill

你２７走未 未走可以一齊去食海鮮

我2號先走, 巴打之前有冇去過?

4/3 去

冇去過呀

之前剩係去過河內
三月去四日芽莊
日日剩係陽光與海灘、泥漿浴、按摩、食食食
頹廢到喊

美山
果度得4個check points..1個鐘左右好快行晒, 但係坐車要坐成個半鐘..如果由峴港出發plan去會安經過可以一去..如果對古蹟無興趣既其實唔去都無所謂.

會安古城
呢個真係靚, 特別係夜晚影相一流..買野記得講價..
如果唔怕轉酒店麻煩其實可以2日1夜...

五行山
其實幾搵笨, 真係當行下路, 朝早12點前天氣好好彩既可以睇下耶穌光..
同行4個人都一致話唔去無所謂..

巴拿山
記得帶風褸...睇下風景影下相, 靚係靚既, 不過入場費係當地叫高..唔抵去..
同行友人話唔去都無咩所謂, 但都好過五行山..起碼叫有風景有野玩...

占婆島
無野做出去玩潛水...但其實唔太靚, 價錢接受到...

去到峴港一定要食湯河同飲咖啡
現代少少既咖啡室可以試下Cong Caphe
傳統既可以試下Long coffee..
河就一定要試呢間, Phở Phú Gia 係我食過最好既既一間黎..
(係grab打呢個名搵到間鋪, 但入到去個餐牌個名係hong' pho 之類)

多謝巴打意見, 得巴拿山諗緊去唔去好
牛河我試左你地成日講果間Phở Cường
都已經覺得好好食

遲下去coffee shop 嘆下咖啡先, 仲有你果間河粉
thx

我想問會安古城玩唔玩到一日 定係連埋美山聖地會好啲？

我今日就係去完美山先過會安
會安夜晚靚同熱鬧好多

但我全部日子都係住峴港
所以夜晚就搭番車返峴港

一日會安其實夠有凸,唔算太多野行
但留一晚會好d..始終夜晚好過日頭(我覺得)
冇乜野搞又累累地去angel spa 比人按摩下又得

我都係27去2號翻 有機會同機

3月13號去

夜晚6點先落機 預計埋搞visa要7點先離開到機場
想問下如果call grab直接入會安
會唔會太夜乜都冇睇冇得行冇得食
想直接入去住一晚第二日先走

我7:15 hkexpress

美山一個人去車費好似好貴 巴士搭咩車去

夜晚仲多野食過日頭 街邊檔夜晚先出哂黎

峴港去美山一程170蚊左右, 巴士答你唔到
我全程grab

btw, 如果你話10點打後先入到會安咁我唔太清楚
d 酒吧就實未close...其他食野地方你要查下你想去果間餐廳close 未

靚仔

我打錯字 係想打巴打唔係巴士

Lm 3月去